{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023052221540/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "배색 스티치 생지 데님 반팔 셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したSS23 / 453565LP2R商品番号の半袖シャツです。 この製品は配色ステッチディテールが加わり、すっきりとしたポイントになってくれます。 シルエットはゆったりとして快適に着こなせるので様々なボトムスと組み合わせてデイリールックとして活用できます。 このシャツと同じ生地で製作されたショーツ(453525LP1R)とセットアップでも着用できます。 ただし、濃い染料を使用したデニム生地の特性上、服やアクセサリーに色移りすることがありますので、着用の際はご注意ください。 こちらの商品の素材は表地で綿100%となっており、洗濯方法は次のとおりです。 1. 手洗いする必要があり、ドライクリーニングはできません。 2. 色移りする恐れがありますので単独で洗濯してください。 3. 漂白剤や水に長時間浸さないでください。 4. 濡れたり汗をたくさんかいた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. ハンガーにかけて自然乾燥し、形を保ってください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半袖シャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したものです。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / 453565LP2Rです。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "配色ステッチディテールが加わり、ポイントになっています。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットで、快適に着ることができます。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのようなボトムスと組み合わせて着ることができますか？",
            "answer": "様々なボトムスと組み合わせてデイリールックとして活用できます。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツと同じ生地で作られた他のアイテムはありますか？",
            "answer": "はい、このシャツと同じ生地で製作されたショーツ(453525LP1R)もあります。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いが必要であり、ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツに注意する点はありますか？",
            "answer": "濃い染料を使用したデニム生地のため、色移りする可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのように乾燥させればいいですか？",
            "answer": "ハンガーにかけて自然乾燥させ、形を保ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 373
    }
}